今日係和理非既場合 所以唔應該有人受傷 散喇!

今日係和理非既場合
所以唔應該有人受傷
機場已停
散喇!